狂賀！連登仔成功翻建制垃圾民調盤 5小時內由67%支持林鄭變76%不支持

5小時前

剛結束投票

經連登仔號召，一呼百應，逐%咁打柒個唔識思考嘅垃圾建制飛機post
大戰五毛，成功令佢無得製造假民意俾啲文滙大公東方cctvb之流報導打飛機
佢哋set 5點幾完個poll 都係想晚間新聞會報！

有投過票嘅連登巴打，我哋好勁呢 ！
之後要提防佢哋會del post

文宣組 我哋又多個point做長輩圖

建制16.6萬人網上投票 ，76%不支持林鄭
等佢哋無得claim維穩費！

肯講普選未

各位比d掌聲自己

你依家講 ，200萬未必會理晒

明日大x先啦

再夾住講

比自己把刀殺死

睇死佢地又屈連登仔搞事破壞投票公平架啦

諗起警犬612段片

佢哋果80萬簽名都係咁做出嚟

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

咪就係 八十萬人支持 籌得果幾萬蚊
含撚死算啦

推

Push

嚟緊政府一定係咁送錢比唔同派別 反攻
之後個個都會話唔反 放棄今次最有可能爭取 真普選嘅機會

連飛機都唔撚比佢地打

記得mon住佢有無del post

係
小心

On9如果真係女有咁多人支持條八婆
去邊度叫人都會贏㗎啦
咁咪係投票嘅意義

廣傳個post俾多d人知，整長輩圖分化呢個page，等人知個page自己督特首出黎送死

push

擺得上fb就個個都可以投嫁啦

無咩好值得丁
做實事好過

𠵱個如轉化做文宣都係實事

葉一知亂入

要分享

要強調係自己人做嘅民調先會信

我都有份投

痴埋樓主張cap圖落既話應棍好多

大家
btw唔好鬆懈唔好打飛機,繼續加油

Cap圖整長輩圖

老老實實 佢有廿幾%我地要覺得慚愧
我地200萬+1 對比今日挺黑警個20人

之前鄭展龍最佳入球投票
連登仔大勝中東佬

除非班廢老後生40年
唔係無得同連登仔鬥...連登仔鬥...仔鬥

咁佢哋一向做開假民調

有好多方法

殭屍ac / bot 之類嘢佢哋都熟

20%算係咁啦

你諗下有幾可有個網上poll 5小時多成10萬人(次)投
(佢臨結束前5小時得6萬票，到完咗16.6萬）

差好遠
一個真人投
一個program set timer

咪係

原來沈默的大多數有7x %不支持

以後見到呢啲POST, 一定要入去投票

今次真係花式撚狗

思考香港好快 del post 架喇
之後深夜再搞搏大霧

然後cctvb用五個鐘頭前嘅snapshot來報導

都有用之前中國駐英大使就用果個假答名支持條例黎打飛機話有80萬人支持修例，如果今次比佢哋成功支持佔多數又多樣嘢打飛機

Cls，16.6萬人
重要係office hour，鍵盤戰士力量不容忽視⋯⋯

唔係連登仔動員輸撚咗了

唔出奇
有咩做唔出

[深度分析]香港人的抗爭理念

推，所以團結就是力量，兄弟爬山，做盡自己力所能及嘅事，全方位對抗暴政

奶共狗無飛機打了

我有份幫手

痴撚線今次班建制點解要咁樣做鳩我蛾
比媒體知道仲得了既

依啲嘢玩完就算，傾返正經嘢啦

返緊工嘅我都有份㗎
用1分鐘就ok

咁要諗點倒明日大嶼同國歌法

唔好分散目標啊屌你老母

用website 挑機又唔記得支那幫拖

你就分散...
最終命題

我都有幫手

你要知依家講會嚇怕200萬人中好多首遊族

我哋深黃就梗係明

但要好小心

雨革失敗其中一個原因就係太多目標
搞掂曬所有五大訴求先再搞其他

aggar

唔講住唔代表唔記得
依家絕對未係時機

我即時share條link俾晒所有群組
應該拉咗幾十票

證明連燈仔只係懶並唔係小眾

長輩圖又有題材寫

投左支持

依家最重要係救返d義士先

連登仔唔計香港市民？

你要用下降先得
老野睇到增加會以為係民望上升
佢地閱讀理解u都無

80萬簽名呢

今次唔記得寫程式

正傻西
全香港最得閒就係連登仔....仲要係網上搞....

佢地諗住無乜人like佢哋啲垃圾page
咪諗住無人搞佢

以後見一個踢一個

希望各位打完飛機，可以集中返係20-21既行動細節討論
麻煩各位將啲行動討論推返上黎同熱門

推！有份投！

請不要打飛機🙇🙇

各位好 阻阻大家
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============
建議巴士路線及巴士站
===============
【新巴】13 旭龢道 - 中環（大會堂）23B 寶馬山 - 羅便臣道
【城巴】40M 華富（北） - 金鐘（政府總部）
【九巴】103 竹園邨 - 蒲飛路

===============
建議地鐵步行路線
===============

===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式

最後，禮賓府係法定古蹟，落成年份為1851年，相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課等每年既開放日一到就一齊去啦平時無開放千奇唔好去呀

做得好，鍵盤之上，連登從未輸過

以前講呢句係代表階段勝利
今日呢句同警犬 你值得呢個榮耀
有異曲同工之效

咪以善小而不為
多重路線 大家加油
軍心士氣都好重要 ！

振奮人心

軍心好重要
一來對家冇得打
二來我地有得打

加上成本咁細 應該要做

警權過大都係重點啊

小心DDos

未睇連登前已投

【反送中Hiphop】

小弟誠意之作，希望各位巴打絲打會鍾意，亦都可以鼓勵到大家；有feel嘅話希望可以share比你嘅朋友！記住我哋要嘅，係撤回！

Youtube:

Soundcloud:

IG: 3colouredrecycler

我老豆個小學同學group有大量藍絲，佢地今日share左依條link叫人幫手投。結束之後，我老豆（黃絲）post左個結果上去，冇人回

關班淨識上網打飛機的連登仔女咩事?
明明是baby king同香港討 號召大家
你收聲啦 回頭啦

成班傻仔中計

有撚用咩

睇fb d留言好似平行時空咁撚樣 痴撚線
有冇咁撚多藍絲廢老呀屌

各有各做
大佬你一日24小閩好多野可以同時做

好野

嗰個計時器嚟㗎喎

垃圾廢物保皇黨 想開個假投票扮民主？
問過連仔未？

唔好意思 按錯

真係豬隊友，應該支持91，反對9

連登力量

飛釘

思考香港又助攻

佢可能會夜媽媽del

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

落後緊！

唔只呢度,成個Facebook,ig都係呢個page,76%應該改過嚟,最低見過8x%

唔係喎我MON咗2粒鐘
76%不支持係最高喎

【李八方online】董建華旗下網媒搞「公投」 76%投票人叫林鄭下台

笑撚死

推呀

唔好俾人做假民意

中咗老董計添

原來老董想送佢一程

好對唔住
今日仲質疑過哩種鍵戰價值而且出言不遜

無問題

大家都係試

成本唔高又帶到風向

何樂而不為

[推上熱門][終極懶人包]一人一信投訴黑警

點同 我地係唔係胖program chok 出嚟

刪咗啦

唔係呀
仲喺度

屌你老味，你班仆街咁搞，遲啲佢地要搞單機投票啦

下次咪再圍佢

單機淨係得佢地自己投票，無得參與了

以連登力量，冇95%不支持。
都算失敗

對手雖然垃圾
但大把$請五毛呀

笑撚死

自己都做同樣嘅嘢

輸打贏要咪呢啲囉！